有冇人知究竟聽日點㗎

推

呼籲各大市民聽日行街叫到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

搭地鐵返工咪算

咁即係照常搭港鐵返工返學？

立法會預留7日審議安排

本周三（12日）：11am-8pm（可能表決）
本周四（13日）：9am-8pm（可能表決）
本周五（14日）：9am-1pm（可能表決）
下周一（17日）：9am-8pm（可能表決）
下周二（18日）：9am-8pm（可能表決）
下周三（19日）：11am-8pm（可能表決）
下周四（20日）：9am-8pm（表決死線）

發夢見到立會聯賽聽朝踢9點，早啲去搵位睇直播啦